[HA] 2014年QE離奇死亡事件 你重信唔信HA既野

何文田伊利沙伯醫院（Q.E.）揭發離奇命案，一名新移民少婦，昨凌晨因醉酒及「仆穿頭」，在丈夫陪同下到該院急症室求醫，期間卻突然人間蒸發，醫護遍尋不獲通知保安，惜「翻轉」醫院仍無發現，最後報警。昨午有醫院職員發現該女病人離奇倒斃在鄰座大樓地庫的上鎖機房。由於死者手有污漬，背有牆灰，且伏屍地點不尋常，令死因更形詭異。鑑於疑點重重，警方重案組接手調查。

消防員攜擔架床到場協助。

警員向死者親友了解。
死者王家惠（三十二歲），據悉王為新移民，兩年多前才嫁來香港，與姓莫（四十歲）丈夫育有一女。據稱，王前晚相約友人外出晚膳，惟眾人餘興未盡，續飲酒狂歡。昨凌晨零時許，王疑不勝酒力，醉至不省人事跌倒撞傷頭部，由丈夫陪同到伊利沙伯醫院急症室求醫，醫生替其診治後，被安排在候診室觀察。
昨晨四時許，莫與醫護人員發現王不知所終，圖在急症室內找尋不遂，院方在半小時後通知保安部，「翻轉」醫院尋人。至昨晨六時許仍無發現，報警求助。
至昨午近三時，醫院職員巡經距離急症室約百米外的K座大樓地庫的上鎖機房時，赫見一女子倒臥在內，大驚報警。
消防員及救護員到場將傷者救出，惟證實已死亡。警方調查後，證實死者是早前報失的王，遂聯絡死者丈夫及親友認屍助查。
據悉，王被發現時穿黑衫黑褲，手戴病人手帶，後腦有傷痕，警方初步認為案件有可疑，交油尖重案組跟進，並翻看醫院「天眼」片段了解。
疑「夜遊」由高處墮下

據悉王失蹤前，疑曾「夜遊」到急症室旁的建築物，由平台沿樓梯下行，穿越洗衣房、鍋爐房後上到天井。由於死者手有污漬，背有牆灰，且伏屍地點不尋常，初步不排除有人「夜遊」時失足或輕生，由於疑團未解開，令案件更添詭異。
警方昨晚表示初步調查後，相信死者由高處墮下，案件交由油尖警區重案組第一隊跟進。死者死因有待驗屍確定。
伊利沙伯醫院發言人指，院方已將個案交死因裁判官跟進，並配合警方調查。

Link:

Pish

推

大大力推
還我地真相

上鎖機房？點先入到去？

你信唔信啊？作故喇

好鬼異

官官相衛

突然醒起大陸有個禁詞
「搶屍sop」
大陸試過有個三歲bb去醫院打完針之後死左
屋企人心痛不已 突然有批武裝撞爆病房門要搶走啱死既bb

通常依d情況都係死因有疑點家屬想徹查既時候發生
中共為左掩蓋件事就會派人搶屍然後即刻火化
等家屬無機會驗屍
殺死一個人 係由精神層面消滅你 火化你條屍 係由證據層面消滅你

所以希望下次再有依d咁離奇既死亡個案時手足們即刻出動 唔好俾班賤渣搶走條屍 為死者親屬爭取驗屍既機會 因為家屬一定被滅聲 但靠佢地好難做到野